近排嚟咗個新移民插班生

是咁dick，最近嚟咗個新移民插班生。
示意圖：

咁尋日幾個冇交功課，俾人罰抄書，咁我、凱婷同幾個fd子咪搵個插班生幫手抄書。

我= 蝗=

我：喂，幫手抄書得唔得呀？
mk: 禾抄！

見佢咁熱心咪塞本功課俾佢，其他人見佢咁抵得諗咪問埋一份，點知佢又大大聲講禾抄！禾抄！最後全班啲功課俾哂佢，臨走時仲見到佢眼濕濕好似好感動見大家咁歡迎佢。

今日條撚屌竟然唔返，有冇知點先拎得返份功課？

記者叫埋成班同學玩鳩隻支那狗

禾抄

而家得返啲蝗會mk?

他知道哭是沒有用的

我= 蝗=
講完又唔用

我我我我我我我我

釣下魚先

問佢一次食唔食到2支煙

2/10000

新會然